奶茶煉奶正定淡奶正？

煉奶
淡奶

定係鮮奶

但邊隻肥啲

淡奶
煉奶太甜

其實有冇得要凍茶走

從來未試過，真係好好飲？

落煉奶叫茶走

落淡奶使唔使落糖？
比例幾比幾最好飲？

有冇人試過2隻奶落晒

煉奶=糖漿

茶走

鮮奶

淡奶
華田先煉奶，正

奶茶一定有淡奶
茶走一樣有
只係茶+淡奶+練奶

港式：淡奶/淡奶加煉奶
台式：鮮奶

淡奶

奶茶唔用人奶不如唔好飲

人奶 鮮榨果隻

大部分冇，問仲會俾伙記屌
但試過一間叫茶走，佢自己問我要凍定熱

煉奶應該當糖咁落唔係當奶咁落

好多時都係慣左口問
到你真係話要凍果時, 佢就會話你知sorry其實冇得要凍

我係落茶餐廳丫姐d 人奶